(遊記)兩gay佬毒遊大阪京都奈良

小弟今次第一次寫遊記 如果真係悶 唔好睇都請你唔好負皮 我依家依個時間已經係尾二個日 聽日就要飛返香港 所以 應該會有更新

其實成個去大阪嘅目的係為左去潮聖K-ON係套動漫 有睇過嘅朋友都應該知到有間學校 而去依間學校係我依次旅行嘅其中一個目的地

總共係去左6日 有兩日都係得半日 好可惜

我地貪平機票坐HKexpress 1135起飛 順利1645降落日本關西
第一次黎到日本 睇啲路線圖睇到頭都大撚埋

我地依次日本旅行係全程用icoca 除左去學校個到 因為太鄉下

幾經辛苦 順利了解左點搭後 就即刻離開機場 去左我fd子想去嘅 outlet

係outlet出面仲見到個好靚嘅日落

個種因為日本啲樓好矮而望到一大片天空 一望無際嘅感覺真係好爽

行完outlet之後就搭車去我地嘅民宿地點 位於日本橋附近 近黑門市場

所以第二朝我地好早起身去左黑門市場食野

好眼瞓 食家日本差唔多兩點 聽朝再打

希望有人睇

推 遲啲都去
巴打你6日預咗幾錢？

會唔會去叫雞？

gay佬去叫雞

友情之間嘅稱呼姐

帶左8萬円 無買太多野 多數食

你個部咩相機嚟

睇吓你洗成點先 要參考吓

iPhone 5s

終於起身 可以繼續打了

Day 2 我地留係大阪 去左黑門市場 難波 道頓堀 心齋橋 美國村
因為我地住得近黑門市場 所以一朝早8點起身就去左黑門市場食最新鮮嘅野食
第一次黎黑門市場 嗅到陣海水味真係無得頂

無論黑毛和牛 神户牛 壽司剌身應有盡有 仲有好多熟食 香噴噴嘅牛油燒帶子 串燒牛柳粒

影得太少 因為掛住食

食完就去搭車去難波 去到難波 全程靠Google map 因為事前少準備 不過Google 大神真係好好用

由於難波 心齋橋 道頓堀 美國村三個地方都好近 撞撞下就會行左去第二條街 所以我地見路就行

係超級多人 心齋橋同女人街好似 好多賣衫賣鞋 都有好多賣野食
我地午餐都係係心齋橋食
西餐

依一日全日都係行街同行街 所以都影唔多

夜晚就去左民宿附近一間叫做 餃子王將嘅拉麵店食野 啲餸都比較中式 有炒飯 啲廚師都係帶點心帽

大阪嘅一日就係咁 完左

留個名先

巴打都係食野多

因為個人唔太shopping 黎到以食為主

我都係
映多d美食

今日飛啦

Day3 就係要前往我嘅豐鄉小學嘅日子 個種朝聖嘅感覺真係好緊張
依一日仲要更加早起身 7點就醒左 因為去個間學校係要好長時間 遠到好似返左鄉下咁

由大阪搭Jr去到京都 又係第一次搭Jr 睇到頭都痛
因為要早起身 所食左個飯團同密瓜包就起行

京都站

京都有一個好特別嘅文化 平時香港搭電梯都係左行右企 日本都唔例外 但黎到京都 竟然係左企右行 今日終於知

坐左差唔多一粒鐘嘅時間 終於到左近江八幡 我地要係依個站轉搭電車 而且 係幾乎半個鐘先有一班

搭電車嘅途中 都見到有幾個日本學生 日本鄉下妹 發覺日本嘅鄉下妹好多都係剪冬菇頭 見到有個幾靚 但我無影到

去到八日市 又係時候轉車 所以去左轉廁所 又發現一樣幾搞笑嘅野貼係女廁門口

連登仔 唔好偷拍呀

打到依到先 等等打埋下半篇

其實日本係右企左行
得大阪唔同

但係京都係左企右行 其他都係左行右企

我分錯左左右

得大阪同香港一樣右企左行

下半篇

係火車上面震左幾個字就到豐鄉了

由於豐鄉因為K-ON依套動漫而多左人黎觀光 所以當地周圍都有好多關於K-ON嘅物品

間學校都好近車站 所以好快就行到 第一眼見到學校 不禁比個讚

依間學校由以前小學到依家成為左當地居民嘅圖書館 入到去嘅感覺就係

好感動呀

親身黎到依間學校 作為fans嘅我 終於完左個心願

到我地走個時 原本諗住係個到食埋野先走 點知因為星期六所以無開
之後唯有返京都搵野食 就咁樣 去一轉豐鄉用左全日

去到京都都仲未天黑

京都塔

係京都站個商場搵左間蛋包飯餐廳食野
都幾好味

食完就順順利利返左民宿了

上機了 唔打住